傳聞溫家寶的兒子被控制 影帝亦被抓

twitter (殘體):

李源潮已被留置，溫家寶的兒子被控制

十九大被踢出局的中共國家副主席李源潮，至今處於銷聲匿跡狀態。有消息稱，與其有瓜葛的上海一家財團正受到金融監管系統監督。

港媒《東方日報》12月22日報導，傳聞與李源潮有瓜葛的上海一家財團，目前銀監會等金融監管機構正對其監督，要求查其海外投資的情況，逼迫其拋售海外資產，將資金調回國內。如果消息屬實，或許側面印證了李源潮被查的傳聞。

李源潮自十九大之後接連缺席三個重大場合：中央經濟工作會議、香港特首林鄭月娥向北京述職、美國總統川普訪華歡迎式和國宴。他的三次缺席均被外界視為反常現象。李源潮到明年三月中共兩會後才正式卸任。

十九大之後，無論是新“入局”的高層還是退休高層，都陸續出現在官方輿論中談論“十九大精神”，但李源潮的名字鮮少被中共官媒提起。

有評論說，作為習近平的唯一行政副手（國家副主席），李源潮就這樣被人間蒸發了，其背後的原因遠非提前退休那麼簡單。

今年11月20日，才滿67歲的李源潮，在中共十九大意外出局，沒有連任政治局委員，也被從中央委員會名單中剔除。李源潮在江蘇擔任省委書記期間的大秘趙少麟及其多名舊部先後落馬，包括季建業、楊衛澤等。

近年來，李源潮各類傳聞纏身。 2016年7月有傳言說，他本人被立案限制自由、秘書司機和警衛已全部更換、李妻高建進也被要求配合調查的。但官方沒有證實這些傳聞。

有北京政界人士披露，李源潮2007年升任中共政治局委員、中組部長之後，即陷入到令計劃“新四人幫”的朋黨活動中。

李源潮具有“太子黨”、“共青團”、“江蘇幫”等多重身份，政治背景複雜。

國家副主席李源潮，十九大後竟然銷聲匿跡，彷彿人間蒸發

家寶之子溫雲松，繼去年卸任中國衛星通信集團董事長，最近又不再擔任中國衛星通信董事，“裸退”之後動向不明，傳已被控制

習種蝦溫爺爺

溫家堡的人都必須死.jpg

中共內部成日鬥到爛柒臭

睇下遲啲影帝呢個字會唔會變敏感詞

眼鏡妹more

影帝之子與李源潮有什麼關係？

多難興邦。

大傻

快D鬥埋香港班建制就心足了

雜大大又捉波子棋

係咪又可以播返碧血劍

傳過影帝係矮仔鄧既臥底

玩到咁大
佢唔驚自己有朝一日畀人清算返？
睇黎佢對自己長期掌權好有信心先會做D咁既動作

肅清前朝餘孽, 習大大為稱霸宇宙拎影帝祭旗

愈睇愈似黑社團，揸穩莊就排住Dup襯家交番數簿出黎！！！

就因為咁支那會班咪日日FF 影帝會幫手平反六四囉

好在一早cap低多難興邦同新淨NB圖備用嗟！！！

習有三種做法

1. 蔣介石, 史太林式 : 通過總體戰保證自己永不退休
2. 李登輝式 : 讓民間既聲音進入權力, 民主化, 用民間力量制衡對自己不利既派系
3. 馬克白式 : 將身邊既人一批一批咁殺, 用殺人黎保證佢平安退休

戰爭 民主 黨內清算
各佔1/3 機會~~

看到未來多麼黑暗血腥的場景。

撕逼格勒學告訴窩們：蔣該死在三十年代嚴重破壞派系共治原則，只能以抗戰為理由抗戰如果不能及時爆發，派系輪流執政一旦恢復，他老必定因為踐踏江湖道義而後悔。莫及因此，窩們可以合理推斷：他老兼併派系之日，已經決定通過戰爭保證自己永不退休。

撕逼格勒學還告訴窩們：李登輝在九十年代同樣嚴重破壞派系共治原則，只能以民主為理由民主如果不能及時兌現，派系輪流執政一旦恢復，他老必定因為踐踏江湖道義而後悔莫及因此，窩們可以合理推斷：他老兼併派系之日，已經決定通過民主保證派系共治一去不復返。

撕逼格勒學最後告訴窩們：斯大林在三十年代同樣嚴重破壞派系共治原則，只能以總體戰為理由總體戰如果不能及時爆發，派系輪流執政一旦恢復，他老必定因為踐踏江湖道義而後悔莫及因此，窩們可以合理推斷：他老兼併派系之日，已經決定通過總體戰保證自己永不退休。

正如“阿爾巴特街的兒女”最後的台詞：無論即將發生什麼，薩沙我只能肯定一點，黑暗時代就要來臨

仲有一種歷史上強人常選項：

搵夠易容變身長嘆也！！！！！

習種咁做法, 係打算控制中共幾多年

合理推斷係
當年溫影帝係關鍵時候賣左好多人
向老鄧投誠 胡溫係老鄧隔代指派 佢對溫影帝可謂出奇地信任

擺明就係終身制啦
依家幾多人想佢死+搶佢個位
佢一退落黎屍骨無存都似

溫爺爺

The Chinese Avengers ：The Civil War of Republic Of China

中華民國？

傳聞

佢哋叫Taiwan

係咪真架？2318重升緊？

問題係佢用咩方法去做 終身制

鋪路改憲

好笑, 唔清除晒江派團派勢力點樣長期掌權呀
唔清晒其他勢力退落黎就真係比其他勢力清算啦

法律對共產黨而言只係張白紙
背後既權先係核心

之前濕鳩大有冇出現

總書記從來無規定連任次數
咩十年一代 隔代指派
全部只係從老鄧開始為左平衡派系勢力
同為左可以有一個相對好既接班系統而黎既結果

依家如果刁大消除所有排系
咁同佢黎講接唔接班都唔重要

所謂站台咪即係監察，有名你叫影帝

溫家寶係鄧小平內鬼好多人都知

當年趙紫陽 想叫萬里提前回國的通告
就係被溫家寶扣住(雖然回左都未必有用 只是多個萬里)

講成個六四陣營 守代

自由派
萬里 趙紫陽 習仲勳 (其實已無權)

比較中間派 (雖然後來都迫到去保守果邊)
喬石 李端環

保守派
鄧狗 陳雲 李先念 彭真 薄一波 王振 李鵬 鄧狗隻楊狗.......

騎牆派
江澤民

李源潮政治生涯玩完晨早唔係新聞啦，但邊道睇得出要捉溫家寶？

唔係係上海比江澤民攔住左咩？

係咪重演文革？

鬥啦鬥啦
鬥到死撚哂仲好

直到永遠

多維新聞網

2017-11-10 14:31:40
江澤民用曾慶紅取代溫家寶可達到兩個目的

2017-11-26 21:45:18
媒體揭校友成富礦 溫家寶曾“被隔離”

2017-12-18 18:36:04
溫家寶之子卸任中國衛通董事 去向不明

2017-12-21 09:13:38
溫家寶國外演講遭扔鞋 致母親腦溢血

2017-12-23 08:06:53
習近平經濟學首秀 修正溫家寶式強刺激

2017-12-25 00:41:54
中共紀錄片披露溫家寶南開中學生活細節

2017-12-26 00:38:39
溫家寶確定的五縱五橫終于貫通

鄧小平始終解決唔到 勃列日涅夫既問題

派系共治係消失緊, 但習未完全消除所有派系
佢目前只係向改革開放30年以來既主要既得利益者削權 (即係SO called 既江派)
但既得利益 呢樣野, A唔揸手, 都會有B揸手
利益都係會流向番其他人到
目前睇利益鏈去左紅二派同石油幫到

習都係紅二
睇黎佢停左係 紅二代言人 呢個位置到
簡單講就係死猫位, 衰野入哂你數, 好野係大家既功勞
如果係呢段時間支那發生類似阿富汗戰事失利既事
習既權好易死
而最類近當年蘇聯係阿富汗戰事失利既事
就係北韓戰事

如果習保唔住金仔
咁佢既強人印象, 以至強人政治都會

理得你雜種攪乜
唔殺返6千萬人真係無說服力

你地睇返以前，鄧以前個個做到死同失勢，老胡同老江與人為善，當權時冇乜點攪野，有錢大家搵先冇人攪鳩佢地；現在攪鳩溫家寶即同攪鳩李鵬一樣，又係打破規矩；睇來習大大真係要做到死同後人出走要掂，一失勢，變第二個林彪都似

習總已經冇退路 all or nothing
之前傳習總多次被暗殺
可能要進行大肅清報復

習總完全走肥金路線，佢連王岐山都踢走，唔肅清任何有機會勢力，佢都唔安心；佢點安排長做先係好戲

其實要講奇蹟應該係班建制幾十個人
鄰國長期打生打死都冇清算呢班人
定係佢地牆頭草?

咪洗走咗囉

屌你老母又黎 邊個捉邊個
又乜又柒 捉乜鳩棋

又嬲豬

唔信

咁低lv
有尻人理咩

正正係咁做去維持自己長期掌權
互為因果